人哋英國政府掛旗關你鳩事咩，再嘈下次就掛港英旗添呀

大和田：哈哈哈，南海見啦